好難唔去懷疑班熱狗唔係共諜

我自己有follow開所有政治光譜嘅人同page，幫港出聲、民主黨、國師、渾水、容其樂個啲，係偏向黃營個班人入面，不論公關定渾水都會屌下泛民，但佢地嘅page係屌政府屌建制多，係得熱狗個班人日日屌黃色經濟圈、屌泛民，我follow左咁耐，老實講我完全無乜印象佢地係屌過建制派(都可能我follow唔哂)。

你話需要self corrected，ok岩嘅，但比我嘅感覺佢地correct 嘅班泛民甚至係黃營直頭係佢地嘅敵人，反而同中共更加frd。岩岩韓國瑜比人罷免，佢地真係即刻彈出黎話香港人唔容納佢地屌黃營，岩岩單黃店緊加係，比我嘅感覺好似係中宣部搵到美國示威痛腳，出盡全力黎寫咁，我屌呀。

我一直相信住只要係反極權，就係同路人，但熱狗唔撚係啦，泛民信唔過就肯9定，佢地係永續抗爭，但都係同極權打對台，呢班熱狗係永續與泛民抗爭，根本19樣，唔同嘅係佢地甚至同極權係同一陣線，因為敵人嘅敵人就係朋友，而港共同熱狗咁岩就有共同敵人wo。

又諗起5毛gp話要同熱狗一齊合作。

解唔到